Type: MC
Question: Who invented Java Programming?
Option 1: Guido van Rossum
Option 2: James Gosling
Option 3: Dennis Ritchie
Option 4: Bjarne Stroustrup
Answer: 2
---
Type: MC
Question: Which statement is true about Java?
Option 1: Java is a sequence-dependent programming language
Option 2: Java is a code dependent programming language
Option 3: Java is a platform-dependent programming language
Option 4: Java is a platform-independent programming language
Answer: 4
---
Type: MC
Question: Which component is used to compile, debug and execute the java programs?
Option 1: JRE
Option 2: JIT
Option 3: JDK
Option 4: JVM
Answer: 3
---
Type: MC
Question: Which one of the following is not a Java feature?
Option 1: Object-oriented
Option 2: Use of pointers
Option 3: Portable
Option 4: Dynamic and Extensible
Answer: 2
---
Type: MC
Question: Which of these cannot be used for a variable name in Java?
Option 1: identifier & keyword
Option 2: identifier
Option 3: keyword
Option 4: none of the mentioned
Answer: 3
---
Type: MC
Question: What is the extension of java code files?
Option 1: .js
Option 2: .txt
Option 3: .class
Option 4: .java
Answer: 4
---
Type: P
Question: Write a Java Program to print "Hello World!"
Answer: Hello World!
---
Type: P
Question: Write a Java Program that prints 3 factorial.
Answer: 6
---
Type: P
Question: Write a Java Program that prints "dog".
Answer: dog
---
Type: P
Question: Write a Java Program that prints 5.
Answer: 5
---